又話赤司係受到精英教育，點解染到個頭紅甘甘？

仲要帶一隻color con

紅甘甘

點解唔係紅噹噹？

係黑子入面，頭髮有色先等於打波勁

其他啲人樣
真係好撚難認